好悶 揾人傾下

99巴

聽日考試啊巴打

加油呀 絲打

屌 99年你唔係dse咩

冇讀書

覆啦喂

覆左